話某一行業人係雞居然有300個like

係人云亦云定係真有其事？